早還食咩好

早餐食咩好

稀飯

油條豆漿